有個咁嘅fd，好辛苦。。。

是咁啲，我就有個好撚公主嘅fd，個係我冇左佢又唔得喎，有冇人可以話我知點做。
利申:問fd借個帳嚟開post，我係中學生
:公主
我就舉幾個例子啦
有一次，lunch time，我哋食完飯，見有時間淨，我哋就諗住打排球，但係個排球係(我嘅fd)A嘅班房度，我同A幾fd，佢就叫我上佢班房，入去拎個排球，但係有老師當值，我入咗去會俾人幾兩個缺點，佢話唔緊要，個老師應該唔會睇到掛，跟住我叫佢自己入去拎，佢發我老脾，話我公主病，幫小小忙都唔得。嬲左我成個下晝
跟住有一次，係lunch Time就完嘅時候，佢話要去針水，叫我陪佢去，我話唔想去，佢就西我面，跟住佢叫(同班男同學)B去幫佢去針水，咁啱我叫咗B去幫我買水，佢拎完個水樽，就叫我俾錢佢去買水，我就喺銀包度拎錢，跟住就打左鐘，要上堂，跟住就西我面，鬧我嘥晒佢啲時間，搞到佢冇水飲。我好撚無辜囉
跟住有次，我問佢放學一唔一齊去食譚仔，佢話佢冇錢(佢屋企人唔俾零用錢佢)我叫佢問人哋借，佢問我可唔可以借俾佢，我銀包得返$40，借埋比佢實唔夠錢食譚仔，我同佢講我借咗俾你我就冇錢食，跟住佢叫我幫佢比住先，我問比住先同借錢有咩分別，佢鬧我，唔通我去到睇住你食啊？你都戇鳩嘅，唔撚借咪唔借囉，睇撚住你食咁戇鳩，我先唔撚要，佢就自己一個走咗。我真係好撚無奈
佢好撚小氣，唔小心撞到佢，都嬲尻你成日
有冇人話我知可以點，如果我同佢絕左交，我喺學校就冇乜朋友，佢就話可以搵男仔陪，我唔係佢呢啲咁嘅姣女人，我唔想因為同佢絕左交去搵第二個fd，咁樣做一定會被人笑，救命
sor for1999

笑左有創意

呢個世界好大
無話邊個無咗邊個唔得
中學生成隻小學雞咁
識新朋友都驚畀人笑
夾咪朋友，唔夾咪過主囉
做乜講到要委屈自己呢？
就算萬一真係無朋友又如何？
你諗下自己係太寂寞想要有人陪
定係想有一個適合嘅人嚟陪先啦
唔係有就等於唔孤單
識朋友其實就好似拍拖咁
寧缺勿濫